《時代》片商向「江湖猛人」割席! 但其實係語言偽術.

撐警電影《時代》片商發聲明表示翟浩琛先生(沙田me)及尹國駒先生(崩牙駒)並非「投資」者, 但其實係語言偽術.

立場新聞指出沙田me及崩牙駒既公司 INIX, 唔係正式「投資」《時代》. 而係以「贊助」方式注資入《時代》. ( 《時代》片商亦早證實呢一點. ) 換言之, 《時代》依然有「江湖猛人」既資金.

(全世界好多電影, 都依賴「贊助」注資.)
(重新講明: 我唔完全排斥由江湖人注資既電影. 不過, 江湖人「贊助」一部支持黑警, 支持國安法既電影, 我就覺得完全荒尻謬. 佢地對唔對得住洪門?)

《時代》由「時代電影制作公司」製作，今年 7 月舉行開鏡儀式。該電影的預告片本周二（10 月 20 日）發布，畫面右下角有 INIX 的公司標誌。《立場》向製作公司查詢，獲對方確認 INIX 為《時代》電影的贊助商。

港共政黨包場= 支持由江湖人注資既電影

崩牙駒係殺警界嘅始祖 駒哥當年喺澳門司警一哥架車度放炸彈炸鳩佢果陣 大把手足都未出世

同班細講 吹行雞入場 每人派300另加大爆谷
呢鑊重唔fapfap

要同藍屍廣傳

拒絕藍屍語言偽術

「藍友」兩個字好撚柒

完全係”過街老鼠”level

即係淨係負責俾錢，冇得收錢

藍絲撐警黑合作

藍絲記得過年買多幾盤桔

仲好意思用江湖猛人呢四個字嚟形容佢地
究竟一個古惑仔要幾唔掂至會要靠做班狗嘅契弟嚟揾飯食？

又係

咁時代電影公司大股東係邊個??

同埋”愛國愛港商人羅先生”係邊個？

純粹靠估

黑社會贊助黑警戲

條仆街專係導演垃圾戲。
但我覺得另有”奇”人

推 撐警片《時代》副導係前勝和坐館兒子 導演劉國昌無奈被加名：控制不到 - 分享自 LIHKG 討論區

狗咬狗骨

"吓有好人唔做走去做暴徒?"
諗到班藍絲對住呢句打飛機真係好尷尬
雖然都幾襯返佢哋啲低級文化

夠晒noise
慳番一筆宣傳費

"吓有好人唔做走去做xx?"
"吓有好人唔做走去做黑警?"
"吓有好人唔做走去做共匪?"

"吓有好人唔做走去做暴徒?"

呢句同黑警講就差唔多

道友

投資＝有風險有回報
贊助＝冇風險冇回報

佢自己都知呢套嘢根本係蝕錢

怪唔之得戲名叫時代啦

點解要唔認, 係唔係覺得影衰佢?
而家黑社會好失禮?

有noise同吸引人睇係兩回事。

好似madonna好多電影都係有noise, 街知巷聞，但無人睇

駒手足

香港黑警墮落到

就算係支那公安
都會盡量避免同黑社會拉上關係

雖然係同一個阿公
最多黑社會打完人
公安10-20分鐘後到場 好像721咁

黑警同黑社會
一個投資人 一個支持者(例如借速龍隊服)

真係唔好再話人地屈你警黑勾結

警鄉黑一家親
就梗架啦

入戲院買桔

國際線

警察+黑社會 共同參與電影製造

是撚但啦 wfc

崩牙駒支持警察 真係幾搞笑
燒狗連車

所以好撚搞笑

一堆電影
出資方係黑社會

黑警走去幫手拍

藍絲點睇依套野

警黑合作

係咪當黑社會係condom

洪門一早under咗支共啦

我罐罐哥最敬重鄧Sir

推

竹松大師： 當今洪門有分反共與非反共

「五洲洪門致公總堂」- 反共

「洪門⋅中華民族致公文化總會」
「世界洪門組織歷史文化協會會長」
崩牙仔

唔少藍絲真心撑警黑合作架，覺得721無問題，831打得好！

洪門中出了叛徒

仲打緊飛機話黑社會都有愛國嘅一班趙家奴

黑社會入場睇警片，支持警方嚴正執法。好和諧嘅畫面。

屌啲狗有撚尊嚴咩
總之同佢地一樣仇青仇自由民主
叫個老黑大佬做老豆都仲得啦我同你講

成班藍絲醫返都晒藥費😂😂

係就快，只不過時辰未到。

圍爐取暖

@gmail.com 好寒酸呀媽呀

佢個email想點，玩記憶力遊戲？

老世都唔認

愛國做乜用@gmail
用@qq呀嘛

「佢地對唔對得住洪門?」？？
應該問返班狗：要老黑「贊助」拍撐狗片，對唔對得住納稅比佢反黑既香港人

白德安反黑大戰駒哥~
事緣白德安反黑反貪連副手都迫埋退休，黑幫唔撚順眼就放炸彈炸左佢架車，即晚佢就CALL齊人去賭場拉人

當年澳門同葛咸城真係好撚似

出嚟行蠱惑行撚到要同黑狗瀨屎忽？

過底啦！

洪門? 國民黨?

竹松大師： 當今洪門有分反共與親共

「五洲洪門致公總堂」- 反共

「洪門⋅中華民族致公文化總會」
「世界洪門組織歷史文化協會會長」
親共

留名學嘢
國民黨都唔一定全部奶嘅
只能講分化撚處處都有

中共最鍾意分化，放鬼太多
共和黨最近都有共碟被美國司法部捉到

區議會選舉結果已經顯示黃色先係主流民意，條友瞓咗冇睇新聞？

藍絲以無知為榮

無牌伙記同有牌伙記合作無間

岩晒 警黑一家親

唉 時代垃圾

緊住就會變成：吹行雞叫細既入場 每人派100另加細爆谷
呢鑊重唔fapfap

push

啲狗次次一落街就俾街坊屌仲話咩藍係主流民意

唔係個老豆出錢邊個會搵兩個垃圾二世祖做